有無人想要postcard

毒遊緊蘇格蘭
見到啲postcard幾靚
手痕買多左幾張想寫下

寫5張 想要既send黎

買左啦 你要唔要 server擺邊

呢到信號3g 夜啲先覆廢事等